var data = {
	"aboutMe":{
		"headquestion": "About Me",
		"cars": [
			{
				question: "What is Your Name", 
				answer: "Ian Dorosh", 			
			},
			{
				question: "Ferrari 458", 
				answer: "Engine Size: 4.5L\nMSRP: $233,509\nMPG: 13 city, 17 highway\nHorsepower: 570\nTrims: 2 Door Coupe", 
			},
			{
				question: "Porsche 911", 
				answer: "Engine Size: 3.6L\nMSRP: $245,000\nMPG: 19 city, 27 highway\nHorsepower: 620\nTrims: GT2 RS, GT3 RS", 
			},
			{
				question: "Nissan GTR",
				answer: "Engine Size: 3.8L\nMSRP: $101,770\nMPG: 16 city, 23 highway\nHorsepower: 545 to 600\nTrims: Premium, Black Edition, Nismo",
			},
			{
				question: "Rolls Royce Phantom", 
				answer: "Engine Size: 6.8L\nMSRP: $474,990\nMPG: 11 city, 19 highway\nHorsepower: 453\nTrims: Base, Sedan", 
			},
			{
				question: "Audi S7", 
				answer: "Engine Size: 3.0L\nMSRP: $65,900\nMPG: 24 city, 38 highway\nHorsepower: 240 to 310\nTrims: 3.0 Premium Plus, 3.0T Premium Plus",
			},
			{
				question: "BMW 7 Series", 
				answer: "Engine Size: 3.0L, 4.4L, 6.0L\nMSRP: $74,000\nMPG: 19 city, 29 highway\nHorsepower: 255 to 535\nTrims: 740i, 740Li, 750Li", 
			},
		]
	}
};


dataView = Ti.UI.createWindow({
	question: "Questions",
	backgroundColor: "#fff",
	fullscreen: true,
});
	
var cars = Ti.UI.createTableView({
});



if(Ti.Platform.name === "iPhone OS"){
	cars.style = Ti.UI.iPhone.TableViewStyle.GROUPED;
};

	var superCarsSection = Ti.UI.createTableViewSection({
		headerquestion: data.aboutMe.headquestion,
	});

var detail = function(data){
	var detailWindow = Ti.UI.createWindow({
		backgroundColor: "#aeaeae",
		fullscreen: true,
	});
	
	var detailText = Ti.UI.createLabel({
		text: data.desc,
		font: {fontSize: 18, fontFamily: "AmericanTypewriter", fontWeight: "light"},
		color: "#fff",
	});
	
	var detailTextBackground = Ti.UI.createView({
			backgroundColor:"#0c4375",
			height: 200,
			width: 300,
	});
	
	var behindDetailTextBackground = Ti.UI.createView({
			backgroundColor:"#128dff",
			height: 190,
			width: 307,
	});
	
	navWindow.openWindow(detailWindow);
	
	
	
	detailTextBackground.add(detailText);
	detailWindow.add(behindDetailTextBackground, detailTextBackground);
	
};

for(var i=0, j=data.aboutMe.cars.length; i<j; i++){
	var row = Ti.UI.createTableViewRow({
		question: data.aboutMe.cars[i].question,
		answer: data.aboutMe.cars[i].answer,
		hasChild: true,
	});
	
	if(Ti.Platform.name === "iPhone OS"){
		row.hasChild = false;
		row.hasDetail = true;
	};
	
	superCarsSection.add(row);
};

cars.addEventListener("click", function(event){
	detail(event.source);
});

var carsSections = [superCarsSection];
cars.setData(carsSections);
dataView.add(cars);
